基本上前線個陣型保持到，中排唔散走，快狗係廢

獲獲都係噴個蕉掟個蛋
成班就散水
人地快狗慢狗都係呢個時候去捉啲落單暴徒圍毆
前中排齊裝，唔驚蕉唔蕉蛋
快狗根本攻唔到過黎
快狗一揪一/圍毆就叻
畀人圍返佢仲驚過你，睇下魚蛋就知
雙方鬥衝，人數上暴徒贏
只要啲狗衝暴徒又衝
分散佢地隊型
幾個暴徒圍一隻快狗係絕對有可能

利申：
只係分析返個情況，非教學非建議非煽動

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

暴你老母徒咩

次次一開始，啲狗前線都係拎長盾防暴
係噴完蕉掟完蛋，暴徒向後跑
啲畜膿同圓盾先係狗窿攢出黎捉跑得慢嘅暴徒打
基本上掟完蕉掟完蛋冇人散的話
佢地都唔會走出黎
記得啲畜膿係最低防
如果出戇鳩蛋同爆袋蛋另計
出得呢啲前排暴徒要有高級防具先擋到

乜撚野暴徒呀
袋實個5毫走啦

所以成日聽人講話前線同中後排都要齊裝
有時又聽人話後排要退畀前線走
其實上得前嘅
唔係驚你唔留位畀佢走
係驚中後排走左自己焗住走